香港史上第一次有記者俾人打？

真心問？
唔知大陸又有冇？

下, 黑警打左兩個月啦喎

你ON9嫁
元朗 立場姐姐呢?

你係咪訓著左 記者中槍添喎

唔知哦，一上連登見有大陸記者俾人打，大家都好似好驚奇咁